嘩。。美延件衫洗不洗咁撚低。。。

哇個香肩被人睇蝕晒

滑到件衫都sir落黎‧‧‧

快撚啲死啦

俾你睇蝕曬

我同佢大家咩都睇過晒無相干